讀咩都好 千萬不要讀浸大

先唔講普通話畢業件事
仲有大量濕鳩Ge
體育堂 on9課程
閪到爆既ar
Canteen 又難食
少hall位
多大陸人
校園又細
仲有好多⋯⋯數唔晒
跪求浸大人補充

多mk

多大陸人 更加要多香港人入返去抗衡

聽講連登最多係I大

浸中

不了 入到去俾人笑

reg科系統智障 想讀既科reg4年都reg唔到

無用㗎 個奶共校長同副校剩係收大陸人班大陸人仲有一年十七萬既獎學金 我地就乜柒都無

呢個真 add drop又係on9 system

如果你認真想讀個科你要考慮清楚
淨係on9通識都佔咗六七成
四年內要學咩 中英數 歴史 美學
Public speaking 商科 理科
乜乜柒柒